呢排重入d 舊post都會係最頂, 唔識去到上次睇個位

有無人都係咁
web又好
app又好都係咁

經常係#1 #26 #51 #76咁

例子 上次睇到#89, 再入就變左係#76
要自己look返落去#90

都發生左成個月
電腦web都係咁

未解決